哥帥：若我在巴塞拜仁早被炒

【體育】名帥哥迪奧拿今季登陸英超雷聲大雨點小，被同年加入英超的車路士領隊干地比下去，現時曼城正為保住來季歐聯資格而努力，他承認以球隊今季的表現，若發生在巴塞隆拿或拜仁慕尼黑，已經足以讓自己吃無情雞。

車路士上周五擊敗西布朗後，宣佈提早奪得今季的英超錦標，熱刺亦篤定成為「二哥」，利物浦、曼城和阿仙奴就仍然為爭奪前4而努力。曼城今季表現平平，領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）承認責無旁貸，又指出若然自己在其他大球會交出如此成績，早已遭到解僱：「今季我效力大球會的話，當然會被炒，因為有些大球會像巴塞隆拿或拜仁慕尼黑，如果教練未能帶領球隊獲勝，甚至不能大幅拋離對手，就要執包袱離隊。」

「那些大球會不會給你第2次的機會，但曼城願意給我機會，讓我嘗試比今季做得更好。」哥迪奧拿補充道。

現時排積分榜第4的藍月亮情況相當嚴峻，僅領先第5的阿仙奴3分，在餘下兩輪賽事充滿變數，有機會一舉壓過利物浦升上第3，亦有可能連續兩仗告負，將歐聯資格拱手相讓。

哥帥表示如果球隊管理層決定將其解僱，他是非常理解：「我的合約還有1年時間，若果我在這段時間未能讓情況變好，他們就會更換領隊。其實不論去季、今季或是來季，所有前6球隊的領隊都感到壓力，而且我過往的成績讓大家對我有所期待，雖然今季未能帶領曼城爭冠，但我和球會上下也有盡力嘗試。」

藍月亮今季防守為人詬病，這名46歲西班牙籍教練坦承自己準備不足，低估了英超的激烈程度：「我一直認為曼城球員的標準都很好，大部分時間也表現得很好，不過防守卻沒有如想像般堅固。因為禁區總會發生很多事，要足夠強壯才能試圖掌控禁區，要足夠強壯才能面對水晶宮、般尼或西布朗的長傳戰術，我們都意識到這個問題，所以球隊必須變得更強壯。」

曼城剩餘的兩輪聯賽，分別先於周二主場迎戰西布朗，周末再造訪屈福特。

今季我效力大球會的話，當然會被炒

曼城唔係大球會

鬼拍後尾枕

陳奕迅- 明年今日?

若我災巴塞bye因遭悲抄⋯

咁改好d

完全擺個姿態：「炒我呀！炒我呀！」